間房有曱甴，求救$;:&/);@/!;&::$/&"/$;&;

屌你老母打打下機張床有曱甴，上咗我大脾爬，屌你老母 請問巴打們用開咩殺 biokill? 如果想焗房，有無好建議

是但殺蟲水，但淨係焗房無用，要焗全屋

請神獸

焗全屋老母又會嫌煩 兩老老咗成日唔記得山廚房門 諗住焗房+噴野喺門口 有無方法可以唔焗全屋

大咗嘅神獸我都一樣驚...

屌你有曱甴咪算好
仆街成晚有把女聲差唔多訓就講野，又拎開我張被

嬲嬲地開晒燈整熱間屋落左樓

有冇多d details

巴打近排唔係幾舒服？

唔好當我痴線佬

啱啱打的翻左舊屋瞓，依家好安穩，瞓了再見

小心啲巴打

好撚痕啊救命啊

安撫佢

有咩要小心?

用劍

小心嗰個其實係男人